自慰既高潮讓我了解到咩係眾生皆平等

話說我有一個做interior design，ok出名既ex。
我一直都好撚憎佢。
佢玩鳩過我幾次，同完我分手幾個月之後又搵番我，但一齊唔夠一個禮拜又比佢飛多次。
分手之後個幾年，條仆街就越黎越紅，好多客搵佢做野又雜誌訪問又盛。
雖然佢又肥又樣衰，但因為佢紅，所以越黎越多女埋佢身。
而我，就普普通通打份工。
幾年過去，其實我心裡面仲會暗暗地同佢比較。
最近我以為我已經move on左，但頭先屎忽痕睇佢IG，
點知
佢同咗個 女 神 級 model 鬼 妹 一 齊！！！！！！！！
仲要係金髮大波，一定係pink lin個隻！！！！
睇完之後 我繼續扮無野同老豆響廳睇夜晚重播個套法證先鋒
但同時腦海就不停浮現條仆街屌鬼妹既畫面。
我好難受，因為一直想佢仆街點知佢宜家真係乜都有啦！！！
我入番房，坐左響床，諗左陣，
覺得與其沉溺過去，不如諗辦法令自己開心。
於是我打開櫃桶，拎咗個枝成千蚊買番泥，made in Germany既自慰棒出黎，
跟手響Spotify揀左個有格調既coffeehouse playlist，
然後張開雙腿，
慢慢按摩陰蒂。
隨著我身體慢慢放鬆，
我將自慰棒既強度逐漸加大，
然後一浪接一浪既高潮迎面而來，
啊～我是感到如此自主和如此自由。
依一刻我感受到，
無論你pink lin又好，brown lin又好，
高潮就係高潮，無年齡，職業，國籍之分，
正所謂 we are the world we are the children！
依一刻，我決定將一切怒恨都讓分泌沖走，
好好同我枝自慰棒生活落去。
各位晚安。

自慰得道

jmny

樓主已經悟得大道理

自慰得多會越嚟越冇感覺

樓主從自慰棒中悟得真理，實在係一個福份

屌你睇到尾先知廣告

我對肥仔有興趣

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*